\section{Leiterbahnen}
\easy{???}{???}

Zeichnen Sie ein Netz aus Leiterbahnen und bauen Sie eine Variable ein, die eine Hervorhebung eines bestimmten Pfades im Diagramm einschaltet.

\imagebox{\img/schaltplan.png}{.3\textwidth}
